[圖|歷史］澳門舊照片

1930年代 澳門大三巴一帶

1930年代 Praia Grande e Porto Interior
**香港獨有英文字praya 海旁係源自葡文Praia

議事亭前地

巴打

可惜冇得賜酒

原來澳門都有歷史

澳門殖民四百幾年

但葡軍去到十九世紀先趕走望廈果班中國官員走，如果講全面接管果刻計，其實同香港差唔多

澳門

澳門保育好香港好多

新馬路d樓，業主想油過另一隻色，都會比政府告。

前排去完意大利，發覺澳門其實同意大利差唔多，但係比意大利殘好多

你肯定?

沙欄仔業主油左白色 比政府要佢還原返原貌

但佢地殖民地既建築物都好快無晒....
香港既官要比澳門更刷鞋, 張殖民地色彩既建築物盡快清走晒佢

唔會啦 入左世遺
旅遊又係命脈

耐過香港開埠

耐都好幾百年

澳門有特登保留

都係英屬香港靚啲

[圖/片] 日治朝鮮/台灣及滿洲國鐵道圖

多多支持